有冇矮妹但又鍾意高佬？

我特別鍾意高佬，最好高過我。
有時佢地生得好高，錯覺以為好似好高竇，但其實內心都係一個大哥哥咁，我覺得見到一個咁高的男仔向你撤嬌特別好有滿足感。

其實 高佬唔難溝 一定易溝過細細粒矮佬（好靚仔的除外）
加上一般黎講身高腳長 淨係腳都有排玩
同埋 我又唔會因為矮過條仔感到自卑
反而矮都溝到高佬我覺得好威威😎

不過 條仔太高用狗仔式比佢啪要佢就返高度
要擘大啲自己對腳先插得入 老一輩會笑要擔櫈仔比人屌西

利申哈比人150cm
但男友186cm

十個矮妹十個都鍾意高佬㗎啦

未必 高佬行埋黎會比佢氣勢嚇親
屌你唔好踩扁我啊

嚇親之後就鍾意

狗仔式點啪呀 唔用櫈得咩

我反而想知係咪高佬都鍾意矮妹
出街見親啲高嘅都拖住啲矮

我都想知 .. 我都想有高佬攬攬

屌，女人由150-180 都搵185以上既
高本身就贏在起跑線

矮撚可以拎去人道毀滅

150
中學有師姐145都無
同佢一齊比人話(電燈處掛老鼠箱)我182

個人認為<160應該要同返啲<170既男仔拍拖
如果唔係矮撚真係好慘 想溝個矮個自己既都無

又話你男朋友有186?